人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

【對鬼仔學生專用文宣】 (Scroll down for English)

召喚海外留學生，幫手喺大學度周圍貼文宣海報
咁多位隨便cop啲走幫幫手share唔該唔該

---------------------------------------

致 海外留學嘅香港學生，請幫拖將香港嘅事揚出國際：

呢個係遍地開花作戰計劃，喺大學嘅校園内，周圍貼宣傳海報，撕一貼百，唔好局限喺一塊連儂牆上。不現身不露面，流水式宣傳，違反校規唔緊要，最緊要唔好比人捉倒。

以下提供對鬼仔大學生專用嘅文宣海報，適合A3，請自行印刷，呼籲咁多位都幫手整幾張。

香港宜家最需要嘅係國際救援同外國政府施壓，將議題打入大學校園，引起討論同關注。最好貼去政治社會學department，佢地最有興趣。

行動比蝗學生阻攔騷擾嘅話，記得影住佢地然後call實Q，等佢地柒出太平洋。

如果唔想同蝗學生正面衝突嘅，盡量入夜人少先貼，切勿單獨行動。

海報下可自行加句“This poster is produced by the Hong Kong students at xxx University.”嚟防止比校方話係來歷不明嘅海報而銷毀。

---------------------------------------

[Liberate HK Posters dedicated to western universities]

Dear international Hong Kong university students,

Please stick these posters around the university campus to spread the news of Hong Kong. Don’t just stick them on Lennon Walls – stick them anywhere you like. It’s okay to break the school rules, as long as you don’t get caught.

These posters can be printed in A3 size, print them yourselves please. And feel free to create more posters.

Hong Kong has to raise the awareness of the international community in order to be saved, so we’re taking it to the academic community. Stick the posters to the departments of politics and social sciences, bet they’d love to discuss about it.

For safety concerns, if the mainland students came to interfere, call the university security immediately, and remember to film them.

If you want to avoid conflicts with other students, do it at midnight when nobody is watching.

You might want to add a line at the bottom of the poster saying: “This poster is produced by the Hong Kong students at xxx University.” to prevent it from being removed by university staff.

Good Luck everybody. LONG LIVE HONG KONG.

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

原po:

自推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

鍾庭耀博士開始抽樣找人做民調 panel ，一個係抽樣調查panel ， 一個係自願panel ， register 自願panel 就會定期收到民調問卷，譬如港鐵不合作運動的看法，港澳辦的記者會個人看法等，包括林鄭rating 等等。請大家務必參與，讓民意走向有普遍認受性。

請幫轉發。

推

幫推

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

#我係香港人
#我會參加罷工罷市罷課

幫手推

太多字啦

唔好意思，阻你少少位。

召集：所有喺聯合國工作嘅香港人

一齊響應聯合國價值，
響應 8月19日 World Humanitarian Day，
保衛人權，反對暴力。

準備緊令警犬柒出國際
聽日開po show成果
整咁多poster唔該曬